邊位絲打觀塘食完黃店跌埋綠色銀包

懲罰到咁
快啲問店員拎返啦

佢銀包有CONTACT啦

無好細心摷銀包
巴打已還？